有時真係好想匿埋 自己一個

我知道 每段關係都會有結束嘅一日
即使今日再好 我唔會信承諾
或者你無咗我會開心啲？或者你都明白
我唔會一直留係度 會唔會你去搵另一個會更好

你識得好多我唔識嘅人 我識得好多你唔識嘅人
或者我地嘅世界無重疊嘅必要

咁你匿左未

我呢廿年所經歷嘅事 我唔能夠全部講一次
你所經歷嘅又係啲咩？或者我一世都唔會知

我只係咁啱係呢度遇到你 總有一日
我會發現 我有幾耐無同你見面

望到你嘅過去 我覺得好陌生
其實我認唔認識你

或者每個人其實都係咁行過嚟 有邊個可以時光倒流二十年 返去過去認識自己嘅最愛？

即係無論點 遺憾都會發生係每個人身上

我只係怕有一日 你會由我地重疊嘅世界 返到去你嘅世界

或者我繼續厭世先係好事

同以前一樣 我都係鍾意刪走過去

唔想再諗起以前 以前嘅我唔係我